想問下依家 gamestop 個 short interest ratio 有無計埋大戶未平倉既 short call

大戶 short selling, 一定要借左貨先，short selling 未平倉呢條數一定計左入short interest ratio 果度

咁大戶 write call ，應該唔洗先借貨， 即係賭緊白頭片。但係呢 d short call 佢地最後一定要平倉，咁呢條數有你計入個short interest ratio。

short interest資料係每15日公布一次
另外係仲要有delay嘅，1月29嘅數字要2月10先有。

而家出面d數字全部都係靠估。

咁write call 而未平倉既contract 有無計入 short interset 果度？

因為呢條數可以係無限大，而最後需要平倉

一定未
計埋 si 過200%